你入嚟，我話你知勇武派嘅真正用處！

到咗今時今日，無論你支唔支持勇武派嘅行動都好，我可以話你知，每次出現狗仔隊嘅地方，都會有一大堆市民自發出現。

呢一點好重要！

當越多人真正感受到狗嘅無理，社會就會出現更強烈嘅輿論壓力。

做到呢一樣，威力比係facebook做文宣同做民間press con都嚟得更有效率更大力！

係時候全民出動，令仲選擇做狗嘅人真正受到無比嘅壓力！越多人屌，壓力就越大！你估下究竟有幾多人心中可以強大到比主流意見怒屌都唔崩壞

集思廣益，係保護到街坊嘅同時，又可以令佢地親身體驗狗嘅不公。可以點做？

我個人認為，呢個絕對可以係一個好方向！

Push

1